* Перилни препарати

"Медея-хим" ООД е фирма със седалище град Пловдив. Тя разполага с цех,
в който се произвежда богата гама от почистващи и перилни препарати на
базата на широк набор от суровини (материали).

Обектът работи с голям брой доставчици.

За всеки доставчик се съхранява информация за номер, име, адрес,
телефон. Един доставчик може да доставя в цеха много материали, а един
материал може да се доставя едновременно от няколко доставчици.

За всеки материал се съхранява информация за номер, наименование,
количество, мярка. Един материал се включва (влага) в няколко
препарата, а един препарат може да включва едновременно повече от един
материал, т.е. за производството на препарата се използват няколко
материала. За всеки препарат се съхранява информация за номер,
наименование, количество, цена, предназначение.
